[推到完場] AC米蘭 VS 安玻里

Subs | Panchina: Storari, Gomez, Romagnoli, Vangioni, Honda, Kucka, Locatelli, Montolivo, Poli, Bacca, Cutrone, Ocampos

Empoli Xl: Skorupski; Laurini, Bellusci, Barba, Pasqual; Mauri, Diousse, Croce; El Kaddouri; Mchedlidze, Thiam.

Forza milan

莫利正選

巴卡 後備

點解唔會迴避主隊咁搞笑

要保留倒戈入波傳統

米蘭第一風扇

有冇link

有無ios睇到嘅link

139688

批頸好痛

Lm

lm

兩下造出黎禁區頂都唔錯
但射個角度太窄

今場進攻好睇左咁多既

對面隊弱姐

卡拉仔d傳中

差d

卡比仔出波真係好正

加拿比亞D傳中好J太多

巴卡實會控落黎再射

出親都中目標
相反我地件小明

幾下攻控都唔錯

仲要有左腳

好過abate 鳩岀

乙金起碼中龍
巴卡射嘅話已經飛咗上天

傳中水準由佢番黎米蘭到而家都仲KEEP到

阿隊明明係打翼出身，但係啲傳中點解可以咁廢

見到我自己

佢係拖連奴打翼出名開始都係鳩爆

黑鬼達黎料

沙膠引爆

沙膠

zapata

沙膠慣例係時候雪返佢兩場

係因為前面嗰個唔係巴卡

羅馬仔傷左？

乙金配合多 但d finish 真係好撚廢

進攻終結者

起碼中龍

巴卡依家d finish都差唔多

卡拉仔d傳中真係好好J

下季真係要買個勁既前鋒 買到加比亞甸尼就好

我想要返伊巴

今場後防差到

唔好玩啦 人工高 36歲 仲要下年一月先復岀

pasalic

條友唔識打中鋒

乙金

所以比拿坡里賣走

要佢番黎真係把鬼

伊巴應該仲屈到聯賽 有身位 射術

伊巴咪搞，佢會屌到班後生無曬自信

封晒位都唔傳

但你復岀都要時間操番起個態

伊巴番黎冇問題嘅，不過係做教練

有佢係度要打得慢, 唔想搞到獌咁

個角球開得幾有心思

pasalic又隱形

希望今晚見唔到蒙隊岀黎

今日得我燈唔係繼夠力

爆佢唔殺入禁區真係無乜用
一撞就散

拉素傻撚左

Suso今日不停鳩射

Keita hat trick

終於停

係咪打起左對家個龍

變左遠射隊

久攻不下

鳩射定上身

今場打得幾好WO反而

我都覺
無之前咁緊張

屌老虎落底個下比人睇穿晒

反而MATI真係

佢無左腳
Suso都話識右腳出波

應該係飛機佬叫架啦，無啦啦成日移入中路

但明明佢最拿手係左邊cur埋去

今場前面踢法唔同晒

射遠射出盧卡仔好過啦

Suso成個攻中咁

都話咗實陪隔離

又係角球

難兄難弟

屌...

屌 戇鳩

又係黑鬼達

屌你老母

笑大國際既同我企出黎鞭鳩你地

又衰膠波

第6應該係費倫後上

反cup既機會有幾大

Mati都唔撚知有乜用
出古卡好撚過啦

買咩中鋒吖，要買後衛就真

我都覺

頂

點解我糷可以咁柒？

分享同市光榮

好心啲搶分時間就咪試新野啦

50% 一係反一係唔反

好撚多遠射

Suso完全無態

左邊大位好過中路硬射啦

開頭幾下禁區頂遠射都似似地樣，我以為叫做多樣新戰術
點知原來今場既戰術係齋遠射

鳩斬戰術算啦

唔撚知飛機佬諗乜

呢隊濕鳩波真係好鍾意陪隔離街自爆...

隔離都叫死得轟烈呀，我地

我地興送分比下游

大家都係垃圾，不用分那麼細.....

意甲利物浦

利記下年有歐聯啊我地有碌柒咩

我蘭遇強愈強 遇弱愈弱

算啦，呢個世界搵唔到其他隊同我蘭一樣柒架喇，隔離街叫最接近

我覺得兵工廠有得揮喎

Sosa 應該係暫時全隊打得最好嗰個

利記都係咁

鳩射+1

屌你老母全隊冇撚練過遠射?

巴勒莫幾時又追返兩球

會唔會有奇跡

屌
做人咁辛苦仲要睇西波
過多陣仲要見到巴卡

用ocampos打中鋒 諗唔諗得過

啲遠射

成隊都ON撚9

用盧卡換mati
加唔好再遠射好嗎

屌，連乙金都鳩射
而家入禁區會死架

唉,傳左就單刀

mauri報恩OK?

爆佢係咪short撚左

我蘭射遠射真係好似特別廢

生生性性啦

Pasalic

鳩下鳩下又有PK

屌

Suso 射失

呢隊波做乜鳩

對面D龍門對親米蘭都上身

好想爆粗

根本我蘭on9

屌 咪撚吖蒙隊

蒙隊復出

射中間就咪盪地啦

今場D射波冇球有威脅

我好似見到隻吉祥物想出場

pasalic 咁難得又立功都救唔到我蘭

12碼都搞到咁
對面巴禾都無用啦

mola mola
米蘭中場放題啦

究竟我睇緊啲咩

Suso

442

巴卡

巴卡係時候洗脫污名喇

巴卡早D出場話唔定有得射12碼

爆佢

短路

屌 鳩斬啦 擺明mark 死你cut in

屌你踢唔中個波

其實對面龍好撚ON9,2球都甩手

我蘭龍都唔中講乜鬼

12碼都係對面個龍送既

但我地仲on9

係,咁都入唔到已經失硬分

on9都射唔入

出蒙特同loca啦

我蘭前面全部都廢架喎

依球完全唔mark人做乜鳩

bye

搞掂，收工

完

笑左

又係沙膠

辣殺

其實射入晒d12 碼
個歐霸一早穩啦
今季好似都射失左4球以上

禿伯淨係舉手唔撚mark人

死撚左佢啦真係唔知自己撐緊乜鳩....

Agger .....

再鳩都試過啦驚咩

上次柏斯卡拉
今次到安坡里

攞得1分都唔會穩得去邊
黎緊仲要對羅馬真藍黑，今場真係算最易打

頭先有得入禁區就全部遠射左佢，而家入都冇得入

角球開出界

比人456

迪迪仔比人噓到

絕地反擊陣

執柒左佢啦

咁都入

入返球

乙金 靚波

佢知道傳比巴卡實無

乜料

最易入果d反而唔入

對面個龍真係垃圾,唔係我蘭更加垃圾就早3:0

後面兩個中堅真係炸彈黎

最尾咪又係第六第七，有咩分別

對面個龍唔好傷OK?

今次無人賭j

為左隊閪波賭J

我蘭對親榜尾都踢垃圾

死撚左去啦

戒j 1年追度如何

已破戒

爆佢真係下下爆佢 得一技

唔怪之得輸波

可能係因為你衰

sor

屌 係咪鳩頭佬邪撚住

原來係你

做乜

發生咩事

依家係咩玩法？

咁樣間接自由球?

EMPOLI 個龍真係痴線
咁都唔輸 真係我蘭柒

做乜其實

六秒犯規？

屌搞咁耐 做乜9

接完波放生再接

呢個位點會入到呀

犯啲咁撚柒嘅規

龍門二次碰球

whoscore咁都有9.4分

唔預佢入，但對面個龍真係好有問題

其實對面個龍計好曬數，知你班柒頭呢個距離實入唔到，又可以曬鳩你啲時間

咁又係，無論呢球定十二碼都係佢
不過十二碼佢救到又唔知想點

suso柒

純粹suso 射得太柒

射中間都笠高少少丫

巴卡做過啲咩

巴卡係咪弱智 越位都唔知

屌你 遊魂

兩個中堅真係完全痴線

差啲比個光頭呀伯入多粒

當拿神

屌後防真心柒

龍馬
後防

Honda

Honda 又出嚟踢垃圾時間

對面入埋咪算囉，唔入多幾球班大帝唔知自己有幾柒

米蘭青訓

康打

康打入波戒1個月J

竟然有得出

我會助攻

屌，飛機佬又係咁
輸硬既就比本田出

出黎揹下隻鑊姐

一開波我地幾下鳩射打起左對家個龍

楣

好多低級錯誤

唔比我開角球係咪傻撚左

呢兩野都唔入。。。。無啦

但係你又吹佢唔脹，係咁製造機會比自己表現

爆佢好撚心依個時候就斬入去啦

入佢老母

7分鐘 until we score

淨係識落底

落底又係出
K角又係出
On99咁

蒙特咁樣係咩意思又唔係換出黎但又著曬波衫

咁都唔入

Honda今季第幾次踢

屌 pasalic 竟然推

本田
飛機佬你見到未呀屌你老母

傳啦屌你老母

屌你咩

我射撚左去冇咁嬲

一個馬卡朗尼撚到我蘭條後防
無羅馬仔即刻收哂皮

sosad 已經行唔郁

我係本田就射咗佢，入咗就一大巴車埋去飛機佬到

爆佢咁既表現同心態，巴塞點會要返佢呀

脾氣好撚差

把握力差到

邊個發動攻勢

Suso今場無料到
一味射

係喎,sosa打全場

本田兩下都有料到

飛機佬你今次自己食返隻鑊佢啦

爆佢野野都爆入去，跌得，舉手望球證

要不是老馬
輸左幾多球

當拿仔真係辛苦晒

算啦，原來今場又係當拿表演賽

Honda告別賽

屌 食撚屎

難兄難弟並唔係浪得虛名

老馬好快跟埋迪迪仔去祖

對面真係搏到好盡，護級隊真係唔講得笑

如果下季都係咁既佢真係早走早著
留係呢隊波只會好似托迪咁

我蘭成隊波d射門都好撚垃圾
12碼今季唔知炒左幾球